[推到完場] 曼聯 vs 白禮頓

Kick Off: 25/11 11:00pm

.

A09!

死獌狗一係無女，一係戴帽

留個靚名
留名睇大波

The boss revealed in his pre-match press conference that Marcos Rojo - who made his return from injury against Basel - is in contention to feature on Saturday. Mourinho also stated Paul Pogba cannot play for longer than 65/70 minutes currently, while Zlatan Ibrahimovic is not ready to start, but he could make another 15/20 minute cameo appearance. The manager also admitted Eric Bailly and Phil Jones would both be unavailable for the match. However, Antonio Valencia, Juan Mata and Ashley Young could all return to the squad after not travelling to Switzerland, though Michael Carrick is likely to continue to miss out. Meanwhile, Brighton manager Chris Hughton has an almost full squad at his disposal, with Steve Sidwell the only player not training at the moment.

再黎4:0

好有冷味

樓下邊個再講綠帽肥婆.我就屌佢女友

希望妹可以上場咁收住踢
勁好多

又等豬波啦

0:4

慘啦又出白LIN

白lin細緊❤️

準備又派膠

個進攻好似幾好j

4-0 3-1 4-1

買咗客其他

Rojo上場唔係踢得幾好咩做咩又收起

又係雀屎

岩岩傷完比人抖下啦

如果後防2位變左大佬河加B仔，應該最強陣

濃厚冷味

伊巴正前換渣古

大家想睇白lin定b lin d
Both會有加成

lingard呢? 3lin強陣

連柒懦夫

8:0

白lin係咁累輸波都有得出
所以話係摩佬買返黎既都有d特權

白LIN + 細緊 100% 輸波

白lin係摩佬買咩？

係咪有個網有好多手機link 有冇人好心po多次

白似勁

mk呢咁

唔通費sir買？

沒膽1:1
又失兩分

你買

今晚似輸波

睇錯 以為連加特

屎波盲佬膠到咁都忍到
白lin呢d碎料啦

個細路凍到

我曼

又然

mk柒左十場八場終於先無得踢
你睇mata 馬仔個d 柒半場 已經雪1場起碼

細緊

屌你垃圾

有無sopcast ar

射撚到咁

白lin

Lkk食撚屎

大力到

我真係幾勁

lkk

Lkk柒夠未

渣古

lkk你射去邊啊

哇屌
準備叫嫁啦
點知笑左出聲

渣古日常

屌你唔好再射得鳩啲

衝力射球

屌你呀

lkk廢到。。。。

lkk鑊撚鑊接波都彈離幾個身位

笑死人咩渣古

爭d輸

平安鐘

hi

盧卡古

嘩 屌 又黎

點先可以射到咁

藍天到咁
cls

邊個錯

白lin 成日都俾人拉到好開

屎波買左飛睇波

Lkk d預判都好廢
技術廢
埋門廢

咁都可以踢前鋒

史摩寧冇跟埋落去

屎波真係 無進步過

華西真係已經冇以前咁快啦

睇黎實變3弟

睇翻個價錢 原來莫狗達都幾抵

拍掌一次

好掛住以前嘅rvp

lkk斬波真係有d料到

呢球馬仔唔走入去

本來都2-0

or 2-1

我笑咗出聲個下

福屁又走左去左邊

其實rvp 真係幾勁

全力爭四弟

未必, 莫拉達黎到一樣自動變柒
到時又屌水貨

lkk淨係識拍手

一個carry全隊拎英超你話勁唔勁

熱

成日企係條邊

一個
朗尼呢？

一個carry全隊攞第4,下一年再一個carry全隊拎英超

渣古射術

睇表現 達仔係轟勁撚到條jer都識入波

著左火嘅佢可能有世三嘅地位

羊

對面進攻似樣好多

生性啦lkk

場場都係㗎啦第一次睇曼？

仲要鏟唔到波

又西波

好彩有ddg

華西換boot喇

冇左mk仔場波都睇得開心d

我覺得有阿妹 MK會重生

wahsai 頹到

反而白LIN仲未柒

agger
有人傍住世界級

連迪路夫你要識！

年年都係先啱

華西係咪有啲腳軟

發覺我下下都扭臭對面

老了 入個即食右閘啦

羊大師撚返人地一次, 打和

Super

射完腳世界波之後表現有d回落

咁都唔吹？

同熱狗一樣西

真係唔敢再笑光頭佬用億幾換閘

羊又撚狗

大米安表示...

哥狗操作你要識

m11又單騎

大米都真係返意甲啦

羊失夠位未

馬仔一個人舞入去

佢差D，一線尾都難講

屌你老母 咁都唔吹

入一球定定驚啦 lkk對弱隊唔係好撚勁架咩

對面啲進攻好對版

入一球先危險

yes

係咪442緊﹖

讓1.5/2吖屌

其實tzb同文沙都得
不過2個都玻璃做嘅

有價好賣

要贏緊3球先識入架

馬迪做乜鳩

中場好似冇防守咁，下下都對住後衛

西波

要俾人入一球 曼先識進攻

2.5s

馬迪開始跌watt

Lkk除左手指指同拍手仲做過啲乜

踢足咁濟 係咁上下

尾彩

喂福仔做乜慢跑

對面右翼

馬迪表示我已經好撚攰

同上年伊巴一樣 比摩佬chur乾晒

訓住睇等伊巴出場

妹妹今日竟然冇扭波

前面隻lkk買你翻黎入波 唔係買你翻黎表演藍天射球

摩佬條on9

又撚狗

如普巴無傷應該可以輪休下

紅血都踢足全場n次

依家先跌好勁

卡膠又做手術冇人換 得返爆炸

對下游用下湯仔都ok啦

羊成日fake到人飛起

爆炸踢正選比馬迪抖下啦屌 季尾點算

又on9 foul

啲進攻真係好柒
究竟之前啲波係點入

聖誕已經收皮啦 仲季尾

daddy用人超保守

踢法單調

功架

季尾跌少十幾場大把時間抖

仲要多線作戰 我真係恭喜你丫

大部份係-6頂入一球 之後對局攻

daddy 幾時先肯俾shaw 踢下英超

個波自己碌入。。。

暫時己隊攔截係0 但控球率高過人地 證明對面幾廢 咁都贏唔到就真係

。。。

成隊曼聯做乜鳩

。。。shaw有價好賣啦 肥到隻豬咁

頭先福仔段小跑有少少似朗

換對靚閘啦 唔好再期望shaw

有預感今場會3-0 or 4-0

屌啲走位西到 big6其他隊都傳波走位 係我曼啲人球球上腳

巴打係咪搞錯左 我地先係主場喎

真 shaw本身玻璃

信我啦 我對曼好有信心

Mk 季衫fit果陣一兩腳波就可以做到威脅
比lkk/馬撚/福仔把握到就有

馬仔又隱形了

點解仲堅持斬個波俾lkk做第一點
佢真係一球二傳都頂唔到架噃

免簽ghoulam啦

你敢買，中咗我賠多份比你

好耐了

大雨

摩式進攻
真係只係打個人技術

就訓著

佢本身都唔錫身
記得佢成日俾人撞到腦震盪

白lin有返信心了

好事

出多幾個好波俾zlatan頂

羊格 用馬仔係左邊 就自己踢自己 唔會幫對方拉空

我曼場場波都咁悶

落大雨, 玩鳩斬搏大霧啦

好大雨

好撚大雨咁款

早d交喇傻鳩

咁撚大雨

福係有心定無心

我留名binc

所以有個領隊教走位好重要
你睇哥狗點教250就知

省到人

屌出呂布未

Knockhaert有料到

鳩斬

其實係曼式進攻
我地咁多年進攻都係西波

佢放交易紀錄就得

幾時先有淫亂走位

無用 成隊無心踢咁款

前面唔撚走我俾件派路你都死啦

華西好似跑都冇力咁

依句啱

原來已經睇左4，5年西波

熄機先

自從冇左两翼疊瓦之後已經玩左好多年freestyle

哥狗係大腦型球員

走啦 咁辛苦睇做咩

貢快
睇埋上半先啦

搵人沖一沖涼去一去廁所ok?

幾驚白Lin dud唔贏

渣古又頂波擦頭皮

真係唔撚明我曼呢幾年踢得咁西，係教練廢亦或球員廢

其實c朗走左之後已經係咁
之不過仲有啲overlap睇下
到椰子開始就西到乜都無

兩個都廢

進攻廢

我忍唔住拉條BAR，想飛後

如果係哥狗教馬仔應該勁到痴線

馬達第一下真係有需要比橫比馬再傳中咩

LKK好垃圾

都咁多年，仲係玩緊斬斬斬

不如真係俾羊打左翼啦 馬仔今場

馬達甩太多波

年年都換一大班球員啦

屌你老味 羊帶波到禁區都無人幫

吹乜9

場波咁踢返，高鐵起多條再超幾百億都未入到。

白lin踢得好左

果時要靠前鋒華帶波突破

羊幾撚勁都無用啦

淡定左好多

我覺得會勁過迪世三同夏世三

斬唔緊要, 都係戰術黎
問題係斬唔到 / 把握唔到先大鑊

想換領隊

吹麥撚呀

一招本身己經好能勁
有哥狗教埋應該進步神速..

五條友圍三個仲諗住短傳

屌 又差啲輸

對面勁少少已經456了

走開d使死咩

點解成隊曼好似無晒鬥心咁

馬達bb好勤力

爭d輸鳩埋

呢下lkk傳得好

認同，我唔認為摩佬帶曼聯可以壓贏到哥狗曼城拎英超

屌 洗幾億 d進攻都是咁鳩 咁鐘意斬 不如打番442 長傳分邊 overlad好過啦

Lkk傳完比mata企係度食花生唔走位

再傳波 傳西波

傳完唔撚郁

去訂個宵夜先
返嚟最好入波

哈

渣古比完馬達 企左係到

馬達返西甲一定好勁 成隊得佢識走位

如果打鄰居應該已經輸兩球

係
無記錯既一季就靠華一招+朗隊
一季就雲佩斯救全家

我都屌撚咗出聲 傳完唔撚入攝係到企 企乜閪呀企

叫摩佬打442仲難過叫佢走

我覺得哥狗啲戰術同曼聯唔夾
其實而家摩佬都唔夾 曼打開進攻足球
曼聯係得費sir先carry到

去踢巴中場

剩係kdb都玩殘你啦

個個人拎完波比人圍都無人幫

玩圍攻出廢老好過啦
渣古都冇得跑

羊>all

佢真係冇乜腦

華西好似赲得好緊要咁款

想知羊今場過左幾多次人

其實曼聯既特色咪費sir建立出黎
有咩好講

其實轉442咪得 之前都試過又有效果

兩邊比人完爆

普巴唔拎
Lkk又唔拎

鄰居對呢隊都係下半場先入到波

痴線 兩個都mark唔到

羊大師獨力難支

下次自己射埋算啦
其他人都冇人郁

突然好羨慕鄰居

羊其實可以試射

lkk指指指指你老母咩 自己d位都未走得好學人指隊友走位

哇羊

真 成班睇波 屌

真係個個企定定睇波

屌 越老突破越勁

華西今場

真 靠班友死得人

呢隊野今日再對鄰居一定唔會下半場先入到波

開波俾人撚左一次, 之後爆seed還左幾次拖

笑撚死, 冇人接個波

咁多年都係咁
到底係有咩問題

福仔和馬仔打翼 都有同一個問題 就是唔識同閂位配合
其實平時訓練是練d咩

進攻一流 防守一般

個個都要上腳

咁都唔入

屌那星 仲未攻得入

。。。。。。。。

有無手足覺得 開始覺得馬仔似係比我曼限制住

欣賞楊教授表演

今場踢緊咩

咁都唔撚入

妹wtf

咁都唔入

仲傷埋

屌 1碼都唔入

都唔知踢乜撚野

屌

最佳睇波位

對面都有ddg wor

咁都救到

屌屌屌

唔撚係傷掛

好撚正 睇文字直播 機已熄

又傷多幾個月了

下半場 馬達 馬仔 福仔》mk 伊巴 爆炸

咁都唔入 睇黎失硬分

又黎喇 上季都好撚多呢d

yes 巴psg 同包皮尼馬組3叉啦

Mk不了

仲有人信mk

仆街

廢摩可以點換呀

唔好傷呀

起得返身, 應該無事掛

又面對面傳失

pogba應該好快換走

屌 咪撚再傷

妹妹呢個時間又傷今季可以報銷

屌 唔好又傷呀

咪撚傷呀屌

次次踢對面個龍都會變神龍

唔信 但廢摩剩係識咁換

又拉傷

垃圾波 屌你老母 好撚垃圾啊

恭喜各位，又係45分鐘西波

下下頂/射到咁正, 搵個郵筒都變神龍啦

普巴

球證真係好準 等到對面攻完先吹

換出pogba仲點入波

啲進攻真係好柒

真

行路gut下gut下
雖然佢平時行路都係咁

有冇羊格二對一等空間再挑起個波過人合集
呢幾年睇唔少

收福出爆出廢老全力燒味

防守咪一樣係柒

又話有番普巴就有番form嘅

9981斬未 橫掂尻踢

斬緊啦 唔到位炸嘛

真係想知摩佬平時練乜
走位又無 埋門又無
係咪前鋒都係練防守

盧卡古真係好廢

第一下要頂入啦
妹妹如果因爲補中，仲要補唔入受傷我就喊了

我既意思係換埋爆同廢老

上半場都幾悶下

係, 左羊同右福成個上半場都斬緊

你幾時好翻

斬斬斬

換曬d高佬出黎啦屌

上半場得佢一個入局乍

斬唔係問題 但比d質素丫

練鳩斬
但係斬又唔係斬得好靚 真係唔知練乜鳩

咁多年都係破唔到大巴

福仔想學咸爺七旋斬？

卡斯美路都入波 牙朗

搞乜尻比人反客為主

就黎低過1%

樓下間燒味鋪都斬得靚過佢地！下下都快狠準

中後場上波慢吞吞，好似特登等對面後防企好曬先

我估至少要過多個半月 岩岩先做完手術

睇來下半場有mk睇

比多啲走位都無

一個攞波
其他就停低

馬達hold波，個個企定定，屌拿聲

練緊兵又話你知咩 到下季全部變身美斯

勁過美斯，全場漫步

好多都係咁 咁解仲未變美欺

lkk條撚樣可唔可以唔好再射落個龍度

Lkk好廢

佢射上觀眾席度

呂布幾時先搶走到LKK既正選位

對面d進攻仲順

雖然我覺得呢場最後點都會贏
但前線咁既表現真係唔收貨

同上場一鳩樣

細緊。。。

你真係好樂觀

升班馬都不如

再chur佢唔掂啦

對面走位仲勁

屎波今場比人fake左幾多次

今時今日點會都贏呢四隻字真係唔敢講

咁都無foul

講事實 咁打法贏係大機會
但如果對鄰居，阿狗應該會輸

Mata

軟射

爆炸熱身未

踢乜鳩 個個一人足球咁無配合

lukaku is waiting.

靈光一閃隊

越？

對面隻左閘包晒都越位

無囉

點會越

羊慘

99% 4231 入面 3換3

讓埋隻手比佢計都冇越啦

旁證盲

曼狗心目中既攻中之神馬達乜撚都做唔到
上半場應做既野比普巴同lkk做哂
但佢有金身 幾柒都唔會有人見到

開始有番d地面進攻

真係最有火馬達

點解lkk唔走位
羊推埋去佢個邊 佢仲企係度

係5-6個人中間得位係想得咩呢

羊大師忍唔住...要射了

終於有一腳有力

冇人肯郁

你估個個球王咁自己搞掂

feel到白lin差唔多要爆喇

其他睇戲 馬仔1vs3

成堆企哂中間, 佔中咩

其實matic應該都多啲上去射下遠射，橫掂而家進攻都鳩流流

白lin今次準

lin

班大帝可唔可以走下位

咁都唔清出界

白Lin

咁仆街唔踢個波出界

獌果然係狗

兩條邊路廢撚哂

呢下肉酸

白lin勁左咁多既

你老母生左隻狗出黎

白lin好似中左腳先

中腳先 嚇死

今場失硬分

踢出界啦, 都唔爭果幾分鐘
真係好難睇

真係有金身

獌狗咁賤
咁都唔比返波人

抬佢出去啦屌佢老母
睇撚死一陣入黎又跑全場

又唔比返個波人

唔比個波人地咁撚冇品

仲要唔俾返個波人

獌咁撚卜街

最好無三分 渣到呢

我獌好狗

幫唔落

幾時變到咁無體育精神架

真係有啲小家

獌真係狗到

做乜鳩呀 贏波都冇用啦咁冇品

佢自己解圍架喎

睇唔過眼

肉酸到

好撚肉酸

曼狗真係好撚cheap

曼狗唔狗點得

獌狗真係死全家都唔撚掂

呢隊到底係啲乜撚野垃圾

好撚無品

仲要對隊升班馬都要小家到咁

解你老母

成堆走哂入黎

無體育精神 幫唔落

幫唔落曼聯

即討獌係特別on9
死撚開井啦屌你老母

咁踢真係好無品, 唉

伊巴

解你老母個閪
又要屌又要睇

等比人抽水抽到乾塘

踢走個波就唔狗

比番對面都係曬幾十秒姐，你地都曬左成半場時間啦。

獌狗九死全家

啲傳中

對猁狗就話姐，對隊升班馬咁做好柒

mata又慢又細粒

呢個真

真係講唔出呢句
都係差一個攻勢姐, 咁都唔俾返人真係好柒

掉走lkk啦

反曼入哂黎吠

undeniable....

mk同mata根本冇咩分別

呢下真係抵屌

算啦, 真係幫唔落

咁你又入黎
你咪又係on9
垃撚圾

換走mate

442

都輸架啦

以事論事 唔係反你都幫唔落

442啦

伊巴攻中位

竟然有人話佢自己解圍
咁都講得出
笑死人

您都講左一次

換mata

一向都係6x~7x分鐘換佢

燒味

白lin今場唔差

燒味聯

白lin真係好左好多wor

有返信心

飛鏟果下好易奶野

小學雞咩你

今場換福啦

唔自爆已經好好

加油啊白lin
今場真係幾ok

今場打wing成日俾人block又出得唔靚喎

隻腳仲要向上抬, 分分鐘食張黃

Mata斷波仲多啦

其實係中人先中波

即討曼真係唔係講笑

佢係無球出得靚

係咁半場放高波

goalll

羊 -6波

有運有運

1:0

-6足球

-6到

哎喲

撚羊

真係好撚彩。。。

羊！

負碌足球！！！

唔好再兜啦, 真係柒就要認啦

羊 波都入埋 成班垃圾

-6

-6足球萬歲

左羊右華+-6=win

又-6聯

咁樣樣入啊

Y朗

😅

好波不如好運

羊大師鏟草

班獌又有得j

羊又然

呢球渣古駁返黎

滑翔衝力射球

痴撚線

好撚-6

我曼真係

我羊

笠到咁靚

咁撚-6

咁都入

再見

lkk肯追先有

西波又贏

公海又會暴動

拖字決

合約戰士又贏

YOUNG!!!!!!!!

YESSSSSSSS

靚到岩岩好 死角立死哂個龍

錦上添花王可以入波未

作用王渣古訓身博角球

合約戰士

負碌到

羊 幸運童子

唔係當og？

應該計羊

計撚羊

到lkk入波時間

烏龍球永遠都係最靚

羊進攻好勁...

垃圾

應該計羊
本身球波中龍

羊痴左線

班友睇住馬仔俾人圍

今場馬仔D腳頭真係

強烈要求撚羊份約要一個月一個月咁續

YOUNG!!!

羊格真係值得著件7號

mk

反獌一上水，我地獌聯就入波

唔好再要lkk拉邊啦好嗎

馬仔

邊個着邊個鳩
永久封存算啦

馬仔今場無乜好波踢到出黎

睇下有pogba，mk會唔會好啲

ON9又換一招

佢打邊先有作用wor

不過羊個閘位 如果對住夏世三 250 辛尼 應該會比人456

Mk

其實個對手點解每次防果陣都可以有咁多人？

牙朗著完之後盲有詛咒

789啦

卡古博返黎個角球

屌mk 又出現

一招塊面閪能到

呢期mk比人反得咁行 應該有波入

咪mk啦屌

mk今季廢撚到呢

唔foul?

關盲乜7事

其實對面踢得幾好

九個返哂去

今場一開局後防差到一個點
係對手射術差

速成的錯

點解唔可以換福仔

Yes 就

mk雪一期 等睇係勁番定點

我都想知 我打FIFA都係咁

契仔

勤力囉

唔好話咩詛咒啦 除左迪馬夠班著之外 迪比 華西本身都唔夠實力著

廢撚到

唔靠-6根本攻唔入

屌mk

慢到

比番伊巴打正前啦
lkk 米9 打正前d heading 咁廢

廢老做支點高lkk兩班波

永久正選黎

Knockeart唔錯

破大巴，一定係

mk咁都包唔到個波

mk 咁都出。。。

佢射左全場都係比個波撞頭

雪多陣mk

mk.....

點解廢老兩條友先撞得低
lkk冇人都失位

連仔/爆炸咪可能換

咁都追唔到

點解唔打雙箭頭

反英甲啦mk

又係半場放個波上去

總之唔好再俾後生仔著7號
太大壓力
俾球星啦

破大巴，靠撚羊

mk企都企唔穩

廢老 傷完返黎都fit 過lkk

我電話佬

因為摩佬目的係守到贏

mk企都企不穩, 我忍

大巴拿

大隻但冇身位

mk食屎啦

對面個5號 拍埋lkk到好似巨人咁

Mk仔無好野

個勢似1比1

如果福同lkk雙箭頭係咪仲好

岩岩落場都追唔到個波 雖然有水去得快

最好啦

喺下體多毛毛呢啲隊買人真係好大風險
本說明書難睇到死

洛加特=新馬列斯

下下比人出波門前過晒2柱 對鏝嘅十個ddg都死

血肉長城

打排球

等死啦

不如買knockeart啦應該好平

打3個防中1攻中

幾好波

真係踢得好慢

Matic

手球

上季差唔多

班反獌又選擇性失明

Yes 4，5球都冇人入中路

痴線，球球傳中都俾人穿哂

抖下啦福頭

對面啲傳中仲有威脅

平安鐘ready

平安鐘都爆

爆炸

今日啲防守都幾差下

幾下傳中把握好d都輸得

屌係門前劃過幾次了

對面呢球傳中俾史波寧or sane入撚左9世

仲勁撚過mk

流星

俾人瘋狂出波

準備反擊都唔做

馬福今日都係冇表現

拖咗咁耐都係得六個防守緊

CLS福 下下9去9斬9射

主場俾隊護級隊禁住打

下....

反獌不嬲賤種過賤種鍠

換走lkk仲好啦

成班企定定點攻呀

中場斷開哂咁
踢街場咩

對面咪又係唔踢出界

羊要block波呀

成隊米9

福傷

一陣爆又幫對手博12m

你唔踢出界
仲要人地踢出界
On9架咩

mk岩岩換入黎又隱形了

伊巴完全冇人幫

無波走位係零

Yes 仲要頭先打和
宜家輸緊

人地點都好
踢波有人受傷點都應該踢出界

唔攻啦？

自己柒先就咪再講啦

根本19福係正前鋒材料

岩呀我曼無體精係狗
佬就要跟住做狗

睇黎又似臨完場super

福如果比哥狗 會係 耶穌咁用

咁對面打排球，我地又打排球先

唉摩狗唔識教

巨人隊全面進場

耶穌比摩狗會點用呢

我覺得martial都係正前材料

摩佬識撚教進攻球員

哥狗識唔識教防守

打邊囉
阿古獸 就應該賣走

442 兩個打前都ok

我真係覺得對面好慘，輸左個-6波之後就就沒有之後了

where is mk

冇米九都唔洗打正前

垃圾曼。。。
踢緊咩

摩佬唔會用耶蘇先

諗住鳩猜守住就算, 遲早出事

等完場

哥狗個隻防守
係控住個波唔比你攻

又一球係門前劃過

唔提起我都唔記得佢落左場

狼隊

Mk
狀態差到

佢真心好廢, her里拉好好多啦

同鳩耳個原理差唔多
不過鄰居會猜得入
我哋就係鳩猜

mk廢能到

係咪玩野呀 咁踢伊巴

mk is a joke

Mk今季食左屎咁

係咪又想久守必失

mk食屎

伊巴又撞死左人

Mk廢到

伊巴搏埋隻腳交球靚波, mk射到射唔到

踢乜撚野呀

mk做乜春呀屌你老母

上季獌

得番3分鐘

martial = henry
福頭 = owen

Mk波到控甩

duffy呢下令我諗起rojo甩臼

廢老勁到

終於有一球似樣

痴撚線唔收腳飛埋去都係黃咋

V92 都未打過控球
唔知佢做乜無啦啦轉打控球
阿爾黑馬爾 荷蘭 曼第1季佢都唔係咁打

廢老好fit

得廢老同伊巴同lv

調住係lkk唔知會點呢

廢老真係好撚掂 cls

已經廢老居中mk踢邊 佢都踢到成舊屎咁

廢老勁喎

Lkk好快
一掂波
個波走得快過佢

伊巴型到

又推

痴線前面四個都係拉奧拿既人

第一腳組織

lkk一控離晒腳

?

入埋就金球

你up乜

盧卡古態度真係一流

廢老同妹有化學作用

sor 係普巴

哈林同庾澄慶呢

lkk去到咁後都咁好氣好力

lkk真係拎親波都彈九丈遠

仲有呂布呀

渣古打防中一流

成績唔好操行好

神係得一個

lkk真係麻麻

lkk d控波有排練

補5分鐘

佢係有heart既

成場lkk好似無咩出力咋喎

？

和了

邊個老個廢老?

lkk 技術廢 唯有跑多2步補救下啦

好彩今次識回防
上場歐戰打右唔幫防搞到出晒事

留力拍手好過

摩佬

諸葛亮勁定孔明勁

爆又傷

爆炸頭幾時幫對手博12碼

賤種又柒

留力比隊友 👍

差啲手球

陰公, 打錯隻字俾人hey 0到咁

平安鐘爆晒

咁無私 你班獌狗都唔sick貨

樓上講伊巴同廢老同lv

成場廢到

呀朗入波

咁廢食屎啦, -6足球

買左曼幫對手打氣

已完1-0

屌你老母mk想點呀

主場球迷到悶到早走

牙朗上返3%未

dunk (og)

FT, 又一次證明好波不如好運

-6 football never die

唔攻 拖到完場

-6足球
好心執下啲戰術啦

廢事塞車姐

柒住然

贏得好撚肉酸